{
  "Common": {
    "Events": "活动",
    "Market": "市场",
    "DApps": "DApps",
    "Community": "社区",
    "Recommand": "推荐",
    "Lastest": "最新",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Coming soon": "敬请期待",
    "Connect to Dexpert": "连接到Dexpert",
    "Volume": "交易量",
    "Liquidity": "流动性",
    "Market Cap": "市场份额",
    "FDV": "FDV",
    "Swap Count": "交易数量",
    "Buys": "购买",
    "Total": "总量",
    "Sells": "卖出",
    "Created Time": "创建时间",
    "buy": "购买",
    "sell": "售卖",
    "total": "总量",
    "Total Supply": "提供总量",
    "Initial Pool Amount": "初始流动池数量",
    "Pooled": "汇总",
    "Fast Trade": "快速交易",
    "new": "欢迎新用户",
    "set": "修改用户名称",
    "This": "此操作不可撤销，你确定要删除吗？",
    "del": "删除帖子?",
    "SearchPairPlaceholder": "输入搜索的代币名称"
  },
  "Dapps": {
    "Token Creation Bot": "发币机器人",
    "sniper": "狙击机器人",
    "Air drop Bot": "空投机器人",
    "Market maker": "市场情绪机器人",
    "a": "引进Odin ,ERC20代币狙击手机器人，通过快速交易和强大的狙击功能简化分散式交易所交易体验。",
    "b": "快速交易 - 支持任何交易对与流动池，并通过我们清晰的用户界面加快交易过程。",
    "c": "狙击 - 代币狙击与多钱包功能。只需输入代币合约地址和您的订单信息，即可在流动池创建前或创建后狙击代币。",
    "New Buy Notification": "新交易提醒",
    "Token Checker": "代币检查器",
    "Trending": "趋势",
    "Video Guide": "视频介绍",
    "Start on Telegram": "在Telegram中使用",
    "Start on Web": "在网页中使用",
    "Telegram Suite": "Telegram 套件",
    "Thor Desc": "Thor是一个用户友好的DApp，它自动化了ERC-20代币创建过程。通过提供直观的界面和简化复杂任务，Thor使用户能够高效地创建和部署他们的代币。",
    "Run Tips": "在Uniswap协议设计中，开发团队不会从交易中提取费用，所有交易中的费用都会返还给提供流动性的提供者。",
    "Fee": "费用",
    "Swap": "交换",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Chain not supported": "不支持的链",
    "Insufficient Fund": "余额不足",
    "Approving": "授权中",
    "Authenticating": "等待许可",
    "Converting": "转换中",
    "Confirming": "正在确认",
    "Awaiting wallet's response": "等待钱包响应"
  },

  "Slider": {
    "eth": "点击此处在 etherscan 上查看",
    "succ": "交易提交成功！",
    "err": "交易错误,请重新开始！",
    "Hour": "小时",
    "Min": "分钟",
    "Auto": "自动",
    "Customize": "自定义",
    "Gas": "Gas 费用",
    "Order": "订单到期时间",
    "Trade": "链上确认等待时间",
    "Maximum": "最大滑点",
    "Total": "代币总量",
    "Confirm": "确认",
    "Sniper": "狙击数量",
    "Token": "名称和符号",
    "address": "地址",
    "New Pairs": "新交易对",
    "Trending": "趋势",
    "Name": "名称",
    "Price": "价格",
    "24h(%)": "24h(%)",
    "More": "加载更多",
    "Dex": "流动池",
    "Service Fee": "服务费",
    "Estinmated Gas Fee": "预计Gas费用",
    "Quote Rate": "汇率",
    "Previously selected tokens": "历史代币",
    "Popular tokens": "热门代币",
<<<<<<< HEAD
    "serviceFee": "向Dexpert支付0.2%的手续费"
=======
    "0.2% Dexpert service fee": "向Dexpert支付0.2%的手续费",
    "Advanced setting": "高级设置",
    "Send": "发送",
    "Receive": "接收",
    "Select Token": "选择代币",
    "Token Contract Address": "代币合约地址"
>>>>>>> main
  },
  "Community": {
    "Share your insights...": "请在这分享你的见闻...",
    "Post": "发送",
    "Lastest": "最新",
    "Profile": "我的",
    "Following": "关注列表"
  },
  "Alert": {
    "Not": "未拥有",
    "please connect your wallet": "请连接你的钱包",
    "Please enter the purchase quantity": "请输入购买数量",
    "success": "成功",
    "not": "积分不够",
    "no": "没有历史记录",
    "fail": "失败",
    "copy": "复制成功"
  },
  "Market": {
    "liquidity": "显示当前池中的总流动性。流动性指的是池中所有存入的加密货币的总价值。",
    "swap": "在这个流动性池中发生交换（swap）操作的次数。",
    "pooled": "流动性池是去中心化交易所中的一个核心概念，用户可以将他们的加密货币存入池中，为交易提供流动性。",
    "eth": "Tx:",
    "uni2": "在 Uniswap v2上购买",
    "bluur": "检查锁定的流动资金",
    "Submit": "提交",
    "cancel": "取消",
    "here": "这里什么都没有！",
    "signature": "签名",
    "Favorites": "收藏列表",
    "Trading": "热门交易",
    "New": "新交易对",
    "Name": "名称",
    "Price": "价格",
    "24h Change": "24h 变化",
    "Create Time": "创建时间",
    "Pooled Amt": "流动池数量",
    "Swap Count": "交易数量",
    "Liquidity": "流动性",
    "Links": "链接",
    "login": "请重新登录!",
    "unF": "取消关注失败",
    "unFo": "关注失败",
    "line": "请连接您的钱包",
    "only": "只能上传JPEG和PNG格式的图片",
    "update": "更新成功",
    "succ": "关注成功",
    "unSucc": "取消关注成功",
    "inst": "请安装MetaMask！并刷新",
    "log": "请连接到您的帐户！",
    "fail": "上传失败，请重新上传！",
    "pub": "发布失败",
    "POINTS": "积分",
    "Events": "活动",
    "Redeem": "兑换",
    "view": "在此查看活动",
    "Authorize": "授权",
    "start": "开始",
    "Completed": "已完成",
    "Claim": "领取",
    "no": "暂无活动",
    "Next": "下一页"
  },
  "Active": {
    "tw": "推文",
    "missions": "•参与每日任务，每个钱包每天最多可获得 1500 点积分。",
    "NFT": "•NFT用户在每个社交媒体平台上获得1000点积分，其他用户获得500点积分。",
    "holders": "•黄金通行证持有者在前两个月可以无限制地使用机器人，但是从第三个月开始，必须每月推荐两名新用户，并确保他们完成第一个任务才能保留通行证。失败意味着失去免费使用权。",
    "users": " 获得黄金通行证，最多可在六个月内无限制地使用机器人。他们可以在每个社交媒体平台（关注 Twitter、Discord、Telegram、Instagram）上赚取 2000 点积分。",
    "Earn": "•通过完成社交媒体任务来赚取奖励。首先连接您的钱包。",
    "Balance": "价格",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确定",
    "link": "将链接粘贴到此处：",
    "After": "发布推文后，请点击“分享”按钮。然后，点击“复制链接”，并粘贴下面的链接来验证。",
    "Tweet": "推文",
    "post": "请点击“推文”并发布。",
    "Step1": "第一步",
    "Step2": "第二步",
    "swap": "狙击机器人交易通行证",
    "Snipert": "狙击机器人狙击通行证",
    "Launch": "发币机器人通行证",
    "Golden": "黄金通行证",
    "title": "特别活动：连接钱包即可获得1000点D积分",
    "title1": "使用DEXpert的机器人服务，6000 D积分可换取一张通行证。",
    "title2": "D积分将来可以兑换$DEXP代币。",
    "Multiplier": "乘数",
    "task": "D点",
    "task1": "任务",
    "points": "积分",
    "point": "你的D点积分",
    "pass": "你的pass卡",
    "today": "今天积分",
    "ye": "为了纪念Dexpert的推出，只需将您的钱包链接到\n获得1000个D点。",
    "ye1": "为了纪念 Dexpert 的推出，只需链接您的钱包即可获得 1000 个 D 点。",
    "ye2": "此外，您还可以通过 Twitter、Discord 和 Telegram 与我们联系来获得额外积分；每个社交媒体平台奖励500分。",
    "ye3": "我们还提供每日任务。每个钱包每天可以参加一次，最多可以获得600积分。",
    "Daily": "日常任务",
    "Special": "正在进行",
    "First": "第一次任务",
    "Ranking": "排行榜",
    "po": "积分",
    "ra": "排行",
    "us": "用户",
    "order": "*为配合整合，黄金通行证将于活动结束后三个工作日发放。",
    "Each": "账户只能获得2000D点，并且只能完成一次第一个任务。一个帐户只能完成一次日常杂务，最多可获得 600D 点。您可以使用一次 6000D 积分来获得免费的代币创建机器人。 480D点可以进行一次快速交易，1200D点可以免费使用一次Sniper Bot机器人。本活动规则最终解释权归本公司所有。",
    "bot": "为了纪念Dexpert的推出，只需链接您的钱包即可获得1000点D积分。此外，您可以通过在Twitter、Discord和Telegram上与我们联系来获得额外积分；每个社交媒体平台奖励500分。"
  },
  "Dpass": {
    "mi": "完成任务",
    "deadline": "两个月期限",
    "fee": "交易手续费:",
    "Fast": "快速交易通行证",
    "Pass": "狙击机器人通行证",
    "Snipert": "狙击机器人通行证可用于免费访问 Dexpert Sniper Bot 一次。",
    "Swap": "快速交易通行证可用于免费访问 Dexpert Sniper Bot 快速交易一次。",
    "Creation": "代币创建机器人",
    "jin": "黄金通行证可用于免费、无限次地访问任何 Dexpert 机器人。",
    "laun": "代币创建机器人通行证可用于免费访问 Dexpert 代币创建机器人一次。",
    "required": "所需积分",
    "date": "到期时间",
    "pointsAmount": "你的 D 积分",
    "passCount": "Pass 数量",
    "Time": "时间",
    "Pass Id": "Pass Id",
    "Status": "花费",
    "Key": "数量",
    "Copy": "复制",
    "Available": "可用",
    "Expired": "已失效",
    "Exchange": "兑换",
    "Inconvertible": "不可兑换",
    "Following": "关注者",
    "Follower": "粉丝",
    "Unfollow": "取消关注",
    "follow": "关注",
    "plea": "验证失败,请重试一次.",
    "twi": "关注以下 Twitter 用户.",
    "tel": "加入以下 Telegram 群组.",
    "dis": "加入以下 Discord 群组",
    "ins": "关注以下 Instagram 用户.",
    "how": "如何去验证?",
    "verify": "验证"
  },
  "person": {
    "address": "地址",
    "points": "积分",
    "Invite": "邀请",
    "number": "受邀人数",
    "form": "申请表",
    "Link": "邀请链接",
    "Wallet": "钱包链接",
    "copy": "复制成功",
    "bind": "绑定成功!",
    "ver": "验证成功!",
    "con": "确认",
    "chang": "更改绑定",
    "Unbound": "未绑定",
    "com": "即将到来",
    "ent": "输入邀请码",
    "logout": "登出"
  },
  "Swap": {
    "Order expire in": "订单过期时间"
  },
  "sniping":{
    "choose":"选择钱包",
    "detail":"订单详情",
    "Sniping":"狙击",
    "order":"订单",
    "Contract":"合约地址",
    "Sniper":"狙击数量",
    "Advanced":"详情",
    "Service":"服务费用",
    "cancel":"取消",
    "canceled":"已取消订单",
    "Expired":"过期",
    "number":"订单编号",
    "wallet":"使用钱包",
    "Amount":"金额",
    "time":"订单时限",
    "Information":"名称和符号",
    "Total":"总供应量",
    "address":"代币地址",
    "Max":"最大滑点",
    "Gas":"Gas 费用",
    "cancele":"已取消",
    "wait":"等待",
    "failed":"已失败",
    "get":"获得",
    "start":"订单开始时间",
    "end":"订单结束时间",
    "Assets":"资产",
    "History":"历史",
    "management":"钱包管理",
    "Add":"添加钱包"
  }
}
